跪求 維修專才 呢個耳機仲有無得救???

4年前換過一次耳機線..
依家連個焊點都無埋